沈陣營第八十期 － 怎麼啦，你累啦，說好的，淡倉呢？

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第九十七期 － 弟子食飯，師父埋單

師父又嬴

離沈判日 第100期 又多返20期

勞煩樓王
裝返注香畀師父先 \|/

點解九十七變八十

九十七睇錯七十九？

盡得師父真傳

開過新嘅，呢個由佢沉底，輸錢眼花